點解大陸今年冇春運新聞

往年年廿幾嗰時 CCTVB成日咁播春運新聞 又講到一票難求 又講到每年都擦新全球人口遷至紀錄

今年好似冇哂聲氣咁

提前咗兩個月，你唔知啫。

因為經濟爆煲，啲民工一早俾人炒晒，舊年已經返晒鄉下

關我撚事

支爆近了

女既要轉行做雞，

男既鄉下耕田

中國經濟持續下滑，今年春運出現40年以來罕見的冷淡情況。多家媒體近日進行的返鄉人潮調查顯示，多個傳統春運重點路線人流銳減，但官方為了穩定民眾對經濟的信心，對包括鐵路運輸的核心數據封鎖，嚴格保密。（黃小山 / 程文 報道）

好撚多廠元旦已經停工放假

睇下玩得幾耐

學日本仔 過埋新曆新

*新曆新年

日本新年放新曆 韓國 越南 台灣 香港放舊曆 大陸由新曆放到舊曆 之後重有得放 我地班港豬點恨都恨唔到

放年假由新曆新年放到舊曆新年 > 無嘢做日日扑嘢 > 嬰兒潮 > 中國或成最大贏家

一早下哂鄉

無得睇動物大遷徙

恭喜中國成為全球最多假放嘅國家

返家鄉創業發大財

人出得去，財進得來，家鄉人民發大財

中國又贏

實情唔講得：工廠冇單，民工一早返咗鄉下
黨媒打飛機：高鐵系統穩定，車速越黎越快

D廠一下就死撚曬
過埋年仲精彩呀

咩呀！

支付寶電子支付方便市民買飛 喺黨嘅領導下高鐵運作蒸蒸日上